嘩...原來普美個袋收埋咁多野

點揹出街呀

嘩屌

我普

正唷